屌你老母九巴

等完4分鐘又4分鐘足足等左半個鐘

再嘈唔撚開

唔撚開仲好屌你老母

幾歲？
30歲仲要靠交通工具？

九巴我吊你老母